賣件levis牛仔褸72334

US貨，中碼，著過2次
用過洗衣機縮水，會再細小小
$400
whatsapp 98276662

300